諗深一層，有冇機會可以用熱狗同一招去分化返班藍絲做白票黨?

先利申歡迎熱狗負皮，由2015年就已經睇唔順你班分化l

不過我諗至少有一件事你地都唔會反對，
就係你地用盡所有方法去嘗試改變人投票有用嘅心態

而家藍絲基本上分開兩派:
1. 深藍深紅，要用盡所有方法都要打死班曱甴，中共萬歲
2. 現實派淺藍，暴徒阻我返工同日日搞事搞到心都煩，我只係想要平靜香港

小弟認為今次民主派光復區議會係一個唔錯嘅切入點，
其實響藍絲心入面投票其實唔係公民責任黎

佢地只係見有人政綱話可以止暴制亂會就跟風投票，
咁如果有人散播失敗主義，
「我地投極票都阻唔到暴徒架喇，而家選舉無論結果同票站職員(佢地自己吹起個風咋)都係倒向暴徒，不如慳返啲時間心力果日約姨媽姑姐飲茶算，政治都是醜惡」

甚至係挑起情緒
「頂你個肺而家俾啲黃屍玩殘香港，
而家連個區議會都lam埋但政府又唔做野dq，
我仲要同你玩體制?
議會呢啲全部都係垃圾，
你一日唔槍殺暴徒我一日唔落街投票，
我同兄弟組隊攞刀斬暴徒，幫解放軍引路算」

然後再引發矛盾
「喂你叫解放軍入城搞到股市跌喎」
「食屎啦就係你班垃圾偏幫曱甴先搞成咁」
「根本有啲建制就係表面撐政府背地裏偏幫曱甴，冇盡義務維護一國兩制」
「民建聯好野啊，輸咁多議席一句都冇怨政府，梗係啦李慧琼都冇輸到，工聯會就唔重要?麥美娟呢?大難臨頭各自飛?」
...

諸如此類，唔知會點呢?
再利申本人愛好和平，絕對唔會分化人咁衰嘅

自推

幾有計

好心你唔好同嗰班熱狗玩啦， 你要班藍絲同熱狗玩分化，因住佢哋郜變埋熱狗

都、

連登仔 做實事

成立網軍 有無人加入？

Tg

John
前有古人fb團
今有長者fb 團

同意

推 呢個諗法唔錯
其實敵人好多方法 都適用返佢地自己身上
要贏就要做得比對家更盡

認同熱狗係間諜 同陳雲一樣
我永遠都唔會當佢地係自己人
由2015就一味攻擊佢嘅競敵 又唔見佢攻擊保皇會咁落力

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

推策略post

有無人join? TG

屌你哋啦成日得個講字